知唔知香港邊度仲有 口罩買?行過好多地方都搵唔到

全部高價

繼續搵啦

去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

接受現實啦， 俾班仆街藥房佬屯貨炒緊賺國難財， 呢班人應該要受制裁

屋企 就嚟冇曬口罩啦

上網啦

我都買唔到口罩，我諗住唔出街唔拜年，拜年冇條命咁重要

有咁多貨我都唔知邊款好!
我知連登有巴打討論過邊隻好邊隻唔好!

但係咁撚多，邊記得曬!

上網買比人呃，依家有人黑心到趁火打劫，口罩錢都呃

Amazon 啦

是但一款大牌子買左先

上網幫朋友訂多左5盒 有冇人要

手足，我要，真係搵唔到……

plz tg me @hkhaha123

,我要!

留tg